不用長得帥 理想男友12個條件最符合的是…

日本網友列出日本女生時下流行的理想男友條件。翻攝自ユウガ推特

俗話說「人帥真好，人醜性騷擾」！許多女生擇偶條件會重視對方長相，不過有日本網友區分內在與外在條件，列出理想男友的12個條件，的確是跟外表無關，只不過要完美符合條件的，竟然是「ATM」。

據《日本集合》網站報導，日本網友「ユウガ」在推特上以內在跟外在作為分類，列出12項時下日本女生眼中，最流行的理想男友條件。雖然外在對身材有一點點要求，但卻對長相完全沒提到。

「外在」條件：
1.有會聽話的耳朵
2.有會附和的嘴巴
3.有觸摸時質感不錯的結實身體
4.就算是便宜的衣服都能穿得很時尚
5.下體當然最棒

「內在」條件：
1.會聽話、有500種附和方法、說廢話後會給1萬日幣
2.雖然沒有自我，但也會給2萬日幣
3.一直都笑容滿面、不開心時給他2千日幣後，便會收到7萬日幣
4.雖然不擅長家事，但每個月都會給10萬日幣
5.對著慾望大的女生會露色性，對著不色的女生就不會要求……這些暫且不提，先給20萬日幣
6.對著自己的強項時會扮白痴而且會尊敬自己，如果是自己的弱項時會靜靜地遞上30萬日幣
7.所有事情都許可後總覺得還會給50萬日幣

綜合以上條件，雖然的確沒一項是跟長相有關，但「ユウガ」也指出要完全符合的話，只有「ATM」才辦的到，一切的根源就是「錢」罷了。也有認同的網友附和說「諭吉（日幣萬元大鈔） is power」、「所以要成為一名理想的男友，需要119萬8千日幣，努力賺錢吧朋友們～」。（隋昊志／綜合報導）

一個條件：有錢

靚仔，有錢，性奴

Ok，齊哂
架妹們可以pm